邊個想同我食野

絲 ？

邊個奶西
你奶西